免費塔羅/易經占卜

最近終於有返多少少個人時間，所以開多次免費占卜幫大家開下牌，順便用下副新牌
如果想試吓易經占卜嘅朋友都無任歡迎

- 塔羅唔會比到答案你，只係比到方向同建議你，占卜出嚟嘅結果，會隨着你所做嘅嘢去改變
- 輪候時間可能有少少耐，請見諒唔好屌
- 尊重please
- 有咩唔啱歡迎直接講
- 搵咗我嘅我會盡快回覆
- 有興趣嘅歡迎tg搵我

問題格式
中文全名+出生年月日+問題+選擇塔羅/易經
*如果問復合或者有關雙方感情嘅問題，記住俾埋對方嘅資料

詳細 準
push

樓主超好人 推